====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Cette autonomie des immeubles implique que l ' on n ' aligne pas non plus les hauteurs : on joue sur des hauteurs différentes , ce qui permet de faire mieux entrer la lumière et donne une dynamique verticale à la rue .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

